羽絨／風褸／旅行用品討論[7][黑五] (Arcteryx,Montbell,Patagonia..etc)

Atom AR Women

Atom LT men

呢個post 其實主要係討論係旅行角度, 著重功能同保暖度既羽絨. 通常呢d "功能服"既牌子, 都會係網站清楚列明呢件羽絨係用乜野fill power既羽絨, 淨羽絨重量 (fill weight), 整件衫既重量, 有d detail 到會寫....身, 博頭, 手袖既羽絨重量分怖. 而普通時裝品牌既羽絨, 上面講既呢d info 係全部欠奉, 表表者係Superdry . 佢係設計差到上晒新聞. 因為有呢d 資料, 先可以準確地咁知, 你要去既旅行地點, 應該要著邊款合適既羽絨.

我屬於怕凍既人, 所以post 裡面既意見, 溫度估計亦係跟據我個人體質黎估計. 亦好大機會同外國住既巴打頂凍程度有好大分別. 而post 裡面既溫度評估係跟據裡面著左一件普通去街笠衫/Fleece + 一件base layer保暖內衣黎估計. 我唔係屬於會係行山或滑雪既人, 所以整個post 既意見, 都係企係普通香港人出國去旅行揀羽絨既角度出發. 因為行山滑雪, 對保暖要求唔洗咁高, 但係對防水既要求高好多. 如果你係行山或戶外既人, 呢度仲有其他真係戶外高手既會答到你問題. 我只算係一個買得多d既旅行用家.

對於普通旅行既我, 我主要係睇保暖能力, 頂到落雪, 裡面唔洗著好多衫為大前題. 因為普通旅行, 我個人既著法係以方便為主, 一件過. 而我比較少用layer 既著法. 一係就係街, 唔係就入左shopping mall. 一冷一熱溫差成20度, 最緊要外面就頂到凍, 入室內除一件褸就室內有暖氣都唔熱. 除落黎要壓縮到可以塞係10L 細背囊行shopping mall. 呢個係我揀羽絨既大前題. 所以, 取向會同行山或者滑雪既人既要求會好唔同. 請注意.

呢d jacket 其實分3大類, 好似Arc'teryx 呢個牌子咁講, 第一種係Shell jacket. 100%防風防水. 不過唔保暖, 你當佢係雨褸擋風雨. 好凍既天氣就要黎防風. 第二種係Insulated Jacket. 大部份只係冼水, 未到防水. 可以就咁當褸著, 又或者著係Shell jacket 入面. 係羽絨級數既保暖能力. Arcteryx 好多個model 都唔係用羽絨, 係用人做羽絨 Coreloft. 其他品牌都有類似既人做羽絨 (或叫化纖) , 好似Primaloft 咁. Coreloft/Primaloft 比普通羽絨最大既好處, 係防水透風. 濕左仍然保暖同快乾, 而普通羽絨, 係一濕就完全唔會暖. 第3類係Ski jacket, 即係滑雪用. 你唔係滑雪就唔好揀呢類, 滑雪褸一定係高透氣, 但係唔會特別暖, 因為太暖的話驚你運動下over heat. 所以, 滑雪褸並不等於旅行用既羽絨

好多人鍾意用layer 既著衫保暖方法, shell jacket 著最外面要黎防風, insulated jacket 著係裡面要黎保暖. 最底層係着保暖內衣Base layer. 有d 好d 既Insulated jacket, 就包埋防風, 咁你就可以買少件shell jacket. 通常你滑雪, 或者行山預左照頭淋雨, 你先需要防水. 否則, 防水羽絨唔係太recommend, 首先因為係太貴, 第2係防水既jacket 大多數都透氣唔係好好同整到件褸係好鬼重, 會有好侷既感覺. 侷同埋暖好明顯唔係同一樣野. 除非係必需, 否則唔好貪防水既jacket. 我好肯定話你聽你唔係真係用得著防水, 你貪過癮買防水羽絨係必定後悔. 因為你要記住就算你防水, 你同行唔係防水, 你最終都係要搵地方避雨. 冼水一般情況下已經夠.

另外要注意既係, 唔會有一件羽絨係香港用唔熱, 又會可以去日本頂到0度. 香港冬天通常係12-17度遊走. 真係凍既跌到落10度以下, 時間加埋唔會多過一個月. 即係話香港用最多既, 係通常15度左右. 咁好明顯唔會有一件褸, 適合15度著唔熱, 又會旅行個陣夠暖頂到0度. 呢度係講緊足足15度既差距. 無論你搵shell jacket 點搭配法, 都無呢樣野存在. 有巴打係試過攞住件Atom LT 去東京 5-6度既天氣, 裡面着多3件衫都唔夠暖. 最尾可能裡面著多幾件真係夠暖啦, 你又變左成個米之連咁既樣咁腫. 呢個係咪又係你想既哩? 所以, 適合香港冬天着既薄羽絨, 同你去旅行既羽絨, 係肯定2件唔同既褸黎. 慳錢既話, 先買一件你眼前最需要既先.

以下係我個人係唔同溫度, 係旅行會着既配搭. 你跟據你自己體質調整.

17度以上- 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, Atom LT Hoody

13 - 16度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, columbia 薄保暖內衣, Atom LT Hoody

5 - 12度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, columbia 薄保暖內衣, Nuclei AR + 薄身手套 + 頸巾

負10 - 5度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, Montbell 中厚保暖內衣/Uniqlo 保暖內衣, Kappa Hoody. 薄身保暖內褲. 因為0度以下d 風開始吹得入牛仔褲裡面. 薄身手套/Burton 厚身手套 + 頸巾 + 耳笠

負15度或以下睇極光 - Kappa Hoody, Mizuno 厚手保暖內衣, Sub zero厚身保暖內褲, Montbell 羽絨雪褲, montbell 頭笠, cashmere 頸巾, Burton 厚身手套, 普通去街厚身hoodie, 耳笠, 負20度適用厚襪, 似樣既厚底行山鞋一對.

你可以見到, 其實17度一直到-10度, 我裡面衣着一路都係普通去街笠衫 + 普通牛仔褲. 頂凍全部靠one and only one 外面件羽絨. 我係將所有保暖要求100% 放晒係一件衫到. 我選擇咁著, 係因為無論你去到邊個國家, 室內溫度都係20靚度左右. 普通去街笠衫 + baselayer 係任何國家既室內都實啱溫度. 所以呢個唔用layer 既著法, 係旅行中會方便好多, 入室內除一件就搞掂. 出室外着番就行得. Drawback 當然係唔同季節要有唔同溫度既大褸. 當然, 呢個post 一樣有著layer 既愛好者. 相對上真係彈性好多, 不過就算layer, 都肯定唔係一件Atom LT 內膽就可以香港用到北海道.

舊post :
Post 1
post 2
post 3
post 4
Post 5
post 6
Post 7
Post 8

Arcteryx 既size 係每件都唔同. 一個model 既M size 同另1個model 既M size 可以差好遠好遠. 唔好博, 係香港試身. 係有好幾個巴打買左番黎唔啱着要係度放番出去. 以下係我個人覺得高保暖度既羽絨, 或功能好既Shell jacket, 介紹如下.

Arcteryx Beta SL Jacket 呢件係Shell jacket. Arcteryx 裡面最平價既shell jacket. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 100% 防風防水. 件褸 315gram 重 $299 USD (有女裝版)

Arcteryx BETA SL HYBRID JACKET - 件褸350gram重 , 70cm 身長. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 100% 防風防水. 呢件好過普通Beta SL 版, 係因為佢博頭位用新料Gore® C-KNIT. 同埋有 Pit zipper. 格肋底有得拉鍊透氣. 對於呢d hardshell 最大問題9成9都係透氣度. 所以我會搵有pit zipper 既款. 我好驚侷住. USD 399 (有女裝版)

Arcteryx ZETA AR JACKET - 件褸425gram重 , 82cm 身長. 係shell jacket 裡面算最長身. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 100% 防風防水. 成件都係 3 layer GORE-TEX® with C-KNIT . 應該呢個物料著起上身軟身d 既. 如果你會着短袖Tee 著佢的話, 皮膚接觸到會舒服d, 普通Goretex 料好似砂紙咁. 一樣有 pit zipper 格肋底有得拉鍊透氣. USD 475 (有女裝版)

Arcteryx BETA AR JACKET - 件褸460gram重, 74cm 身長. 只檔風檔雨, 唔保暖架. 用 Goretex Pro 3 layer 既料. 隻料好明顯標榜係耐用. 不過對如普通旅行, 我唔會行到有樹枝勾爛既情況, 我揀呢件原因係因為Goretex Pro 3 layer 係比上面幾件既料透氣. 一樣有pit zipper 格肋底有得拉鍊透氣. 而且仲有Drophood. 即係個帽同條頸個領口位唔係黐埋一齊. 叫做方便d. 同呢件真係主打滑雪用. USD 575 (有女裝版)

Arc'teryx Atom LT Hooded, 初冬天氣用. 有60g 既Coreloft人做羽絨, 12 - 18度適用. 件褸360gram重, $259 USD (有女裝版)

Arc'teryx Atom AR Hooded , 有120g 既Coreloft人做羽絨, 0-12 度用, 日本旅行大部份地區啱用. 不過呢件係無防風. 件褸470gram重, $299 USD (有女裝版)

Arc'teryx Nuclei AR - 係Atom AR 既Windproof 版. 有100g 既Coreloft人做羽絨, 100%防風, 冼水, 0-12 度適用. 件褸460gram重, $425 USD

Arc'teryx Kappa Hoody - Nuclei AR 加強版. 有140g 既Coreloft人做羽絨, 負10度 - 10 度適用. 我追極光負15度著佢仍然ok. 100% 防風, 冼水. 件褸735gram重, $425 USD

Arc'teryx SYLVA PARKA WOMEN'S - 2017年Kappa Hoody 女裝版. 有140g 既Coreloft人做羽絨, 負10度 - 10 度適用. 100% 防風, 冼水. 我自己都係着男裝版Kappa Hoody 去睇極光. 件褸690gram重, $425 USD

Arc'teryx OSANNA COAT WOMEN'S - 2018年Kappa Hoody 女裝版. 有140g 既Coreloft人做羽絨, 負10度 - 10 度適用. 100% 防風, 冼水. 我自己都係着男裝版Kappa Hoody 去睇極光. 件褸645gram重, $449 USD

Arc'teryx KODA JACKET - 同Kappa Hoody 差唔多係完全同spec. 最大既分別, 係個look casual d, 同有XS 碼. Kappa Hoody 係無XS 碼. 有140g 既Coreloft人做羽絨. 負10度 - 10 度適用. 100% 防風, 冼水. 件褸720gram重, $449 USD

Arc'teryx Cerium SV Hoody - 850 Fill 羽絨, 負10度 - 10 度適用. 本身係暖過Kappa Hoody, 不過佢無防風亦無冼水, 外層加Shell jacket 應該可以再頂到凍d 都得. 有風的話, 就未必頂到負10度. 件褸415gram重, $525 USD (有女裝版)

Arc'teryx Fission SV Jacket - Arcteryx 全系列唯一又防水又係羽絨. 100% 防風防水. 負10度 - 10 度適用. 件褸890gram重, $689 USD (有女裝版)

Arc'teryx Firebee-AR - 整個Arcteryx系列第二暖, 850 fill羽絨 ，負15度 - 5 度適用 ,100% 防風, 冼水. 件褸680gram重, $949 USD. 佢係貴絕, 不過日本仔當佢潮樓咁着. (有女裝版) 第一暖係Ceres SV Parka. 應該無機會用得著佢.

實裝圖
---------
Beta LT

Beta LT Women

Nuclei AR

Kappa Hoody

Firebee Parka

Montbell Permafrost Light Down Parka - 呢件800 fill 羽絨. 件褸 Goretex Windstopper 100% 防風, 冼水. 負5 至 10 度適用, 件褸434gram重, $1980 HKD (有女裝版)

Montbell Permafrost Down Parka - 上面個件 "Light" 既加強版. 日本北海道 負10 度 - 10度 著都無問題. 800 fill 羽絨. 件褸 Goretex Windstopper 100% 防風, 冼水. 件褸558gram重, $2340 HKD . [不分男女]

Montbell ALPINE LIGHT DOWN PARKA - 800 fill 羽絨, 件褸368gram 重. 同Permafrost light 差唔多一樣, 負2 至 10 度適用. 除左唔係100% 防風, 不過有冼水. 所以價錢只係 $1480 HKD (有女裝版)

Montbell Alpine Down Parka - 上面Light 版既加強版, 一樣 800 fill 不過再厚d. 唔係100% 防風, 不過有冼水. 負5 至 10 度適用. 件褸414gram 重 , $1790 HKD (有女裝版)

Montbell Flat Iron Parka - 人做羽絨 120gram EXCELOFT. 保暖度大約同Arcteryx Atom AR 差不多. 唔係100% 防風, 不過有冼水功能. 0 至 12 度適用. 件褸522gram 重 , 17800 yen

Montbell 3in1 Fall Line Parka - 人做羽絨 EXCELOFT, 不過唔知有幾多gram. 件野分2件, 一件面着, 一件著底. 不過肯定底個件人做羽絨唔會暖得過就咁一件過既羽絨. 3 in 1 主要用途係俾d 行山既, 滑雪既有防風防水既2 件頭. 0- 12 度適用. 件褸739gram 重, $2390 HKD. (有女裝版)

The North Face Carto Triclimate Hooded Jacket - 唔係用Goretex 料既防水羽絨. 有120g 既Heatseeker 人做羽絨. 非常平, 只係 $240 USD. 不過非常重, 件褸1050g 重.

Patagonia Men's Hyper Puff™ Hoody - 有100g HyperDAS 人做羽絨. 約莫係Atom AR 既暖度. 即係 0 - 12 度適用. 防風冼水. 不過物料唔係用Goretex, 係用Pertex Quantum. 件衫重524gram, $USD 299 . (有女裝)

Patagonia Men's Hyper Puff™ Parka - 同上面件Hoody 一樣全件都有100g HyperDAS 人做羽絨 . 而且, 係前身, 背脊位置係再多100g HyperDAS 人做羽絨 , 即係圍住個身既位置有200g HyperDAS. 防風冼水. 負10 到 5 度適用. 應該係同Kappa Hoody 同級或略高於. 不過件野重 800gram. 而且呢款Parka, 淨係出左一季, 今季就無再係官網有出現, 得番賣jacket 既地方有貨尾. 貨尾價錢只係 $349 USD.... (有女裝)

Rab Xenon X Jacket - 人做羽絨 Primaloft Gold 60 gram. 暖過 Arcteryx Atom LT 少少. 件衫343gram 重. 12 - 18度適用. $235 USD

Rab Photon X Jacket - 人做羽絨 Primaloft Gold 170 gram. 暖過Arcteryx Kappa Hoody. 件衫744gram 重. 負10 至 10 度適用, 件褸 Pertex® Endurance 100% 防風, 冼水. $295 USD.

Mammut Chamuera HS Thermo Hooded Parka - Insulation[body] 150g, [sleeves] 120g, DryTech offers waterproof breathable performance, 895 gram 重量. 有Kappa hoody 咁暖, 防水不過物料唔係Goretex. 成件野好重手下. 不過最無敵既優點, 係少數又夠暖又防水既羽絨, 而價錢只係 $350 USD. 其他牌子防水羽絨要600美金以上.

Finetrack polygon 3 - 淨係呢3個字日本製都夠照. 件野重415gram. 高透氣. 27000 yen, 有男裝有女裝. 淨係見官網同 有得賣. 係預你有高熱量運動着.

Montbell 各類型羽絨暖度比較圖

上圖所見, 800 fill 既羽絨比600 fill 既羽絨, 係暖1倍以上. 同樣既羽絨重量下, clo value 越高就越暖. 你應該係香港唔會感受到太大分別, until 你去d 低過 5 度既地方, 可能先會睇到差距. 可以既話, 盡可能買價值你可以承受之下既最高fill power 羽絨. 800 fill power 羽絨最平$1500, 好似上面講既Montbell Alpine Down. 羽絨除左Fill power, 仲要睇Fill weight. 不過唔係好多個牌子會寫羽絨量淨重. 咁退一步就係睇整件羽絨有幾重黎估羽絨量淨重有幾多. 跟據經驗, 0度or above 的話, 700- 800fill 的話, 整件羽絨要400gram or above 先會夠暖. -10 to 0 度呢個range 的話, 同樣700-800 fill , 整件羽絨要600 gram or above 就穩陣d. 呢個準則係用唔到係d 有goretex 防水個d 羽絨到, 因為個d 100% goretex 防水面本身就重. 個d 無fill weight 係真係好難估.

每年11月中既美國Black friday sale 最多有30~40% off. 亦係最齊碼齊色又減價既時候. 其他時間會有sale, 大時大節亦有sale. 自己去搵啦. 所有呢d 美國site 買既都要集運/轉運番黎,無得直接寄香港. 因為好多外國online store 係專block 集運. 轉運公司自己搵間無乜係連登提過既, 就少d 機會俾人cancel 單. google "美國 集運"

賣既website 最大路如下

Campsaver
Rei
Amazon
Moosejaw
Backcountry
Evo

有2間係可以直運香港既, 不過有無做特價就要自己跟.

有勁抵既offer 通常會有巴打post 出黎. 無post 請自己搵及爬文.

滑雪褸, 行山裝備, 同普通旅行既羽絨要求係好唔同. 你唔好諗住買件滑雪褸當普通旅行既羽絨用, 又或者着住件普通旅行既羽絨黎滑雪.

滑雪褸係肯定唔會好厚, 同高透氣度, 防止你高熱量運動下over heat. 你着件滑雪褸當普通旅行既羽絨用, 真係凍既地方你好大機會唔會夠暖. 因為滑雪褸本來就預你高熱量運動自己發熱.

相反普通旅行既羽絨你攞黎滑雪, 你滑唔到半粒鐘可能裡面由頭濕到落腳. 都係個句, 買你眼前最需要既野, 唔好貪心.

因為好多人問. 我自己既收藏如下

1. Arcteryx Atom LT Hoody

2. Arcteryx Kappa Hoody

3. Arcteryx Nuclei AR

4. 最後係無耐之前買既, 日版 Beams x Arcteryx 別注 Theta AR, 功能好老實我真係用唔晒, 我主要係買個款

以上裝備係由17度着到負15度都無問題. 溫度上配搭睇番本Thread 頭post.

新po留名

想問下呢件著去滑雪會唔會好焗

Lm

買左件beta sl hybrid jacket men xs
入面著atom ar太緊 唔岩著
全新 淨係試著過 2450 係沙木尼買 有單過左十四日
有冇巴打岩 岩嘅留tg

黑色xs

會唔會介紹mammut？

舊年年尾巴打介紹呢件諗住去日本落雪着
Overlander話冇曬要下年先有
去到日本都冇曬
結果今年去上野montbell買咗$1700度
喺十和田湖好大風都冇事好暖
又輕，真係冇介紹錯
不過香港都返咗貨

而家睇返如果唔退稅都係香港買好啲

lm

巴打去嗰陣時幾度？

Rei LT 入手
上次campsaver 出錯折上折 買不到

新post 留個名

想買條gamma lt/mx 既褲，等左好耐都無折

會

唔去石井轉？

放Montbell Permafrost Light Down Parka
Size:m碼
有意pm

應該十度左右
但係啲風好大好凍

色係BLBK

呢件又會唔會太薄？

有atom lt 再買atom ar 是否不智

睇你需要
利申 有Atom LT Atom AR Fission SV

做咩好似個個都買AR咁既,
係咪有特別用途?
LT唔係實用D咩

其實買咗Atom AR/LT
買多件Hard Shell會實際啲
不過唔知點解 越買係會越上癮

新宿？太遠

LT 個厚度仲有好多褸可以取代

香港一個冬天可以著到幾多次AR?

有beta sl 同atom lt
衣家好似得atom ar 最抵

岩岩cwb 個間試完有wor

係話緊舊年冇曬

其實atom ar xs係唔係好難買
搵哂所有網都冇

atom 系列齊晒
ar預最凍嗰幾日同埋去旅行著

留名

巴打咩身型買M

反而想知atom ar 再上係唔係cerium Sv ？ 就咁以唔防風防水黎講。但係我又想要化纖

Eiger extreme 系列真心正
見佢海港城開新舖

有冇人有3m thinsulate技術既褸 見外國有平有貴

有冇平d既mammut hard shell 推薦？

12樓有件gore-tex款，印象中好似1900左右，可以一戰

其實上次點樣出錯？ 🙇🏻

年中去過札幌站對出間專門店冇得退稅，但早幾年去outlet嗰間就有🤷🏻‍♂️

放
全新未剪牌有單 BETA SL HYBRID JACKET MEN XS黑色
$2350
買左未著過
有興趣巴打可以留tg

平到

Hard shell 名？

想買紅色mammut hardshell

應該係呢件？

上面條Link應該係新版

下面呢條應該舊版

Veilance同leaf

去邊到滑？

北海道

嘩！ AR 呢個價

沙木尼試過Fission sv 同koda jacket, kappa hoody嘅S碼都偏大, 但又無XS試/買

想問arcteryx女裝嘅S碼會比男裝S碼細？以以上3款黎講？

你咩身型著

170矮撚，140磅

等black Friday 買先

我同你一樣，應該xs 先fit

我著上身到屎忽一半位置, 個人覺得大咗少少, 唔知你地係咪都係咁諗

我係覺得隻就長左dd, 身長都接受到

campsaver atom ar xs得返一隻色, 到BF係咪就會齊返哂?

留個tg傾傾

請問呢件個MODEL係乜野?

我172 係日本試過S 係偏大 xs就fit
jacket後會去到屎忽一半到啦 呢啲jacket都應該長小小

你睇番#3
樓主打得咁詳細都冇睇

黎緊1月尾會去北海道滑雪，應該-6 至0度左右，想問下有邊幾隻牌子同款可以推介下

希望啦
如果冇 其實矮撚真係唔洗買

各位 想請問3000幾蚊買kappa算唔算抵？

小弟黎緊會去瑞士半年
睇岩左Arc'teryx Nuclei AR, 但又怕上campsaver會買錯size
想問下咁多位香港邊到有得試???
小弟 185cm 85 kg

滑雪款真係差唔多 gore tex料就得
都係睇款多 滑雪嚟講 0度其實好熱

想問潮巴2月北海道約－10度，U記blocktech手套可唔可以擋到？
我見佢寫heattech＋防風，個價幾抵玩

原價425US喎，都係3千幾
我都想買件，等緊星期五！

係, 我諗滑雪你買montbell 個件 3 in 1, 個d 滑雪啱著

想買依類頸巾。貪佢可以當帽用

有冇推介

保捷行同12樓大把，舊零水一條，喺香港買啦

滑雪買Montbell 3 in 1 個d

但係得舊版有紅色 你睇下仲搵唔搵到啦

想買Rab Photon X Jacket
但係唔想要黑色
好小網有

巴打咩身形 唔岩著咩？

174 瘦底
因為其實最主要買黎去旅行 入面加件 atom ar
件atom ar到左 加埋好緊

巴打atom ar 著咩碼

S 不過唔fit身

我都有諗過屌，但忍得住手

rei同其他幾間都未開做 所以唔敢出手住 希望到時可以再減多啲

個credit card verification要點搞？

1月去西班牙，如果買atom LT 係唔係唔夠？定係應該要買atom AR
係香港無試過AR size 淨係試過LT size, 驚買返黎唔岩size
Check 過個邊1月應該大概4-16度左右

日頭應該夠 夜晚就爭啲
同埋都睇大唔大風，因為atom lt 唔算好擋到風

唔該ching, 想問下個size LT 同AR 係唔係差唔多
之前試過LT s size fit 身岩岩好

唔少巴打都答過啦 AR比LT買細一碼

同你一樣高度 atom ar我就m碼 出面件beta sl hybird都係m碼 著埋一齊岩岩好 雖然袖長左d 但係貼緊袖口個魔術貼之後個問題不大

咁如果Atom Lt hoody 著S, Beta SL 應該買咩碼

LT我諗都係細一個碼好d 我依d勇者無試身都差d出事

正過beta ar

atom lt著m,zeta應該著 果日係ifc試係著左atom再著zeta無試過只著zeta

而家1500買到啦wo

巴打點樣做到咁平？ 唔係只可以用9折果個迎新code?

我都唔知原來299usd正價（2332hkd), 如果有七折咁又幾抵喎

用來做emergency 風褸

自膠 原來出錯

唔知點解我著LT同AR都係s
但望落差唔多fit
都係AR xs太難搵先買s

你地點睇Rab Xenon X呢件衫

香港有無邊間可以試到size

邊度買到

Campsaver 65折

佢果件hybird黎 原價399usd

Rab版 Atom lt

自膠

等我仲check 左幾次

之前reecho見過

肯定 S

黎緊一月會由香港踩去西藏 諗緊買atom lt定ar好 已經有件beta sl

件KODA到左
好薄咁

薄但係你覺得夠唔夠暖先？
我本身打算買koda 而家想買佢新出嗰件ames

放
Patagonia Nano Air Hoody
全新連tag
Size S
$1500

我6月-8月都係香港踩拉薩 atom lt先啱啱好，上得高唔太夠暖 1月開始應該凍好多

咁即係要買AR

我一月出發過到果邊應該3-4月

8月都落冰雹喎 3-4月應該仲誇張
巴打 我留埋個tg manj14 睇下仲有冇其他會幫到你

咁巴打你會建議點著

我都係同你身型差唔多，著S覺得細件，不過係2016年2月amazon只係用咗$168買！

依家等緊Rab Photon X (M碼)減價，暫時最低見過£170直送香港

咩色

Beta SL 大Atom LT一個碼就啱
同碼LT 長過SL一截而且鬆身

黑色

想問有冇ching知black friday 邊度入手patagonia最抵？

巴打去到有無見ATOM AR有碼試? 定係得LT?

巴打我琴日去ifc試就有ATOM AR jacket，但就冇ATOM AR hoody

ATOM LT 都有

聽日出去試...諗住行多幾間睇下搵唔搵到ATOM AR hoody試...見overlander個網都無呢件 搵唔到黎試都唔知點買好...
ATOM AR jacket同 ATOM AR HOODY會唔會係一樣碼嫁

我credit card都仲未收到

我要去試試size 先

我去左ifc
AR同LT都冇s size, 得m同L

我都未

想買個arcteryx blade 20 巴打們知唔知black friday呢d袋有冇得平

太多人試 佢地收起S 要問先有

我想問下呢度會唔會有人black Friday 買野

想搭單share運費

去OVERLANDER試左 HOODY要著L JACKET 著M

MONTBELL CHARMOZ PARKA 滑雪褸 OUTLET版 BS/LM色
Overlander 斷晒碼
去日本官網買仆街送集運倉 又話過唔到信用卡驗證
香港會唔會有d細鋪有機會有 ?

想要藍色
175 63KG
S 都唔知fit 唔fit

其實arcteryx唔一定bf先平，依家成日都無啦啦有折

不過緊記
唔好俾沙木尼嘅所謂7折呃咗

有冇巴打買過DECATHLON / uniqlo既羽絨去旅行?

你地覺得呱兩件夠唔夠曖? 黎緊3月會去西伯利亞

唔該哂巴打
但好似好難搵到AR hoody 試
就咁買又好危險

求Atom lt hoody men’s
180cm 70kg
M定L好

M會好fit身
L會鬆身少少

最外個層可以鬆D, 例如我買jacket 就買大D, 保暖既就貼身D

唔該哂巴打

今年襯網上面特價已經買左兩件

我都買咗件atom ar

最好試下啦 我170 82kg都有鬆
arteryx d碼好飄忽

you got 2 jackets for the price of one

賣件atom lt比我啦，岩size岩色

最攪笑係其實佢寄錯件S先係最fit

唔知西伯利亞有幾凍，件decathlon 1430g重 羽絨比例是50/50，應該幾大件
U記m碼 192g羽絨量 90/10比例，二選一我揀Uniqlo，好驚啲衫重
我最重件montane羽絨唔過800g

真心推介買montbell permafrost down parka，800fp 90/10 羽絨，小過600g重，無咁凍都又得，唔著可以用收納袋，著多十年
Decathlon仲有呢件

上繳咗俾家母了
呢啲不義之財攞去賣好似唔係幾好

邊間鋪頭咁抵讚？

我都有買atom ar
跟住買多左件alpha fl
愈買愈窮

唔該晒巴打
應該-10幾，最凍都應該-20，我見decathlon嗰件寫-16都可以著，不過比你講一講得50/50又真係好似渣d

因為我本身唔怕凍，上年去歐洲落雪都係一件大褸+hoodies+長袖nike pro
買件好幾千蚊既羽絨喺香港著唔到怕嘥錢所以唔想買太貴

咁我都係考慮買uniqlo嗰件，入面著多2件應該夠做

今年二月去左西伯利亞旅行，放心你依兩件都會凍死。
貝加爾湖at least 負二三十度加強風....

係咪唔送美國境外

有人去過就易搞啦，求參考衣著
我睇失暖王巴打出遊記好似唔是著好多衫諗住求其買件厚厚地既羽絨就算

因為我backpack去，所以packable同摺得細為主

base layer: U記 heat tech Ultra warm

Mid layer: U 記 fleece + Patagonia down seater

Outlayer: North face shell

但其實去到仲係覺得好凍，所以base on 上面你再加。仲記得Olkhon island果兩日tour全日都係室外，凍撚到我，反而火車有暖氣仲好熱添。

187cm, 80kg Sogo試atom LT 中碼身有點短，但膊頭袖長啱加好貼身。 大碼就膊闊鬆身但身長剛好… 想問巴打點簡好

咁多位巴打好，上次Arcteryx 門市話無哂kappa hoddy

想問下清楚係咪呢一件？如果係，可以我就上網買算

佢另外介紹左therme parka 比我

呢件貴好多 但如果去睇極光既話，呢兩件其中一件係咪都夠做架啦？

一樣

多謝分享
件Patagonia down sweater 睇落又唔似頂到-20度
巴打係二月幾時去？睇唔睇到藍冰？
參考下

正呀...

170cm Atom lt都着m size衫長咪好長

moosejaw男裝atom ar係咪冇xs?

睇下你當中層(M)定外套(L)
同埋冬天你又會著多左衫或者食多咗野肥咗
太貼身反而真係到冬天會變窄身

好多網都冇xs

係咪aim Kappa Hoody?

SIZE問題我都苦惱緊

xs又有25% off好似得moosejaw有 不過得翻一隻色

我係169cm 49kg矮瘦撚
係咪所有牌子買最細果個碼就得啦？

有無巴打可以幫手重 po 潮徫巴個溫度 vs 衣服指南出黎？或者講聲應該睇上個 po 既第幾樓呢？

近排發雞盲，搵極都搵唔到…唔該晒！

你講第一頁嗰啲

點解可以49kg

品種問題掛
我食極都唔肥（雖然都唔係食太多 ）

無錯就係嗰 d …近排要去驗眼了…

有無Mont-bell達人？

最細個件都可能會大左小小

想入koda 係咪要再等

切忌唔好買北歐牌子，最好揀日本牌子

想請問 27/11 去白川鄉，日間8度，夜晚0度，如果著U記保䁔衫 + 普通衞衣，外穿呢件頂唔頂得住

我177 着左打底加件tee,再試atom 覺得S fit身，M size就自在d, 所以我都頭痕緊買S定m好

以下係我個人係唔同溫度, 係旅行會着既配搭. 你跟據你自己體質調整.

17度以上- 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, Atom LT Hoody

13 - 16度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, columbia 薄保暖內衣, Atom LT Hoody

5 - 12度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, columbia 薄保暖內衣, Nuclei AR + 薄身手套 + 頸巾

負10 - 5度 - 普通去街笠衫, 普通牛仔褲, Montbell 中厚保暖內衣/Uniqlo 保暖內衣, Kappa Hoody. 薄身保暖內褲. 因為0度以下d 風開始吹得入牛仔褲裡面. 薄身手套/Burton 厚身手套 + 頸巾 + 耳笠

負15度或以下睇極光 - Kappa Hoody, Mizuno 厚手保暖內衣, Sub zero厚身保暖內褲, Montbell 羽絨雪褲, montbell 頭笠, cashmere 頸巾, Burton 厚身手套, 普通去街厚身hoodie, 耳笠, 負20度適用厚襪, 似樣既厚底行山鞋一對.

你可以見到, 其實17度一直到-10度, 我裡面衣着一路都係普通去街笠衫 + 普通牛仔褲. 頂凍全部靠one and only one 外面件羽絨. 我係將所有保暖要求100% 放晒係一件衫到. 我選擇咁著, 係因為無論你去到邊個國家, 室內溫度都係20靚度左右. 普通去街笠衫 + baselayer 係任何國家既室內都實啱溫度. 所以呢個唔用layer 既著法, 係旅行中會方便好多, 入室內除一件就搞掂. 出室外着番就行得. Drawback 當然係唔同季節要有唔同溫度既大褸. 當然, 呢個post 一樣有著layer 既愛好者. 相對上真係彈性好多, 不過就算layer, 都肯定唔係一件Atom LT 內膽就可以香港用到北海道.

見到呀 真係好靚
我果時對依d 又冇咩研究 見佢850 FP就買左

另外小弟係京都, 可能無點追到post, 請見諒

之前試過 beta sl hybrid s碼fit 身 如果入面加件衛衣或者入埋atom
Beta sl係咪要買m

巴打想買乜SIZE 想買XS

只可以揀返montbell

現在咩配備 lt hoody

sl hybird s size 應該岩

0 至-5 度 著 sl hybird + atom lt 應該夠頂?

會上山....應該都頂到大風?

thanks bro 多謝情報

想問問moosejaw買係咪要用集運?

好個人架 凍唔凍 理論上件野防風既就ok。

仲有finetrack

M

我168 矮撚著S

去跟旅行都煩到你，唔好意思！

有冇巴打知道
170 , 61KG
sl hybird S Size 係咪應該都岩?
如果LT S SIZE岩唔岩?

見人講而件去新疆行山都好似幾保到暖
最主要睇你怕唔怕凍
但你又有保暖衫又衛衣再加埋而件0-8度都夠啦
最緊要帶頸巾手套，真係好怕凍帶埋冷帽口罩
頸巾手套可以幫到好多架

LT s size一定得，我身高體重同你一樣
SL hybrid我都想知

同你體型一樣 試過普通 beta sl
S size岩 我諗應該差唔多？

170 57kg
著緊atom LT S fit
試過beta sl S 超大, XS 好d 入面算鬆仲有大把位for其他衫

sosad 差唔多體型 試beta sl S覺得大到接受唔到

我覺得係袖比較長 身長就ok

巴打73kg應該有d肉 預入面著埋atom之類似要M
試下穩陣

等唔等多一日好呢

有無巴打知呢件有幾暖
Around 0度適唔適用
有80g heat seeker

入s 不過唔知會唔會有平

試過啱size? 巴打幾高

咁唔知買唔買埋件SL hybrid好

THANKS 咁買件LT
等下有冇SL HYBRID既SIZE參考....想買埋

D SIZE真係好飄忽

應該shell係大啲

係囉 我170, 60kg 應該買S 岩呱！

Beta SL hybird*

巴打有冇AR 想問下係咪應該買xs

屌，我係 backcountry 用 Ontrac 送去比BNS
簽收左兩日都仲未話入倉，問BNS 話 Ontrac 送錯地址 , 我去問 backcountry 又 hea 鳩我

有冇巴打經歷過教下小弟點做 ($340 Kappa)

希望聽日見到不死鳥5-6折

個個都話要買細一個size
但我著返s又fit喎

係 係日本試過s好似又ok 搞到而家兩頭唔到岸 唔知買乜size好

175 70kg 肥仔

往年好似最多都係八折

求link

想買Arcteryx Men’s Procline Comp Jacket去滑雪

今年未BF 都已經7折

想問下beta sl hybird個袖係咪偏長

求link 黎緊2月去瑞士exchange 想買件厚身風褸

賣既website 最大路如下

Campsaver
Rei
Amazon
Moosejaw
Backcountry
Evo

有2間係可以直運香港既, 不過有無做特價就要自己跟.

5-6折就通街都係架啦 ＿

其實都唔係既, 佢5,6折都唔平, 係你地想買先覺得抵姐

呢件同koda, kapa 同價
剩係用黎滑雪好貴

Atom ar xs 係咪唔會有可能買到 瘦撚想買件

打底 + Atom LT Hoody 加件防風
一二月去歐洲 得幾度頂唔頂到

moosejaw冇，其他網有

想問下有冇巴打知Beta SL同SL Hybrid係咪size cutting一樣?

Atom ar 到底邊間有size試 搵左幾間都無

巴打知唔知邊度有得試？

同問

我試著過一次, 覺得hybird 手袖好似長少少, size一樣

我BETA SL 著XS FIT 咁ATOM AR 著S唔知得唔得 有無巴打知道

Cwb Sogo見到有Atom ar jacket試 應該cutting同hoody一樣

想問下巴打幾高幾重

168 60

beta sl 大約去到pat pat 一半？

我唔係好記得 我都係出去試 只係記得著得幾FIT幾好睇 入面仲可以著多件褸

應該唔會超過一半

12月中去東京一星期，買montbell permafrost light down parka ok 嗎？

推一推，係咪買平個件都夠？

個店員話一樣
173 61kg
S 啱啱好幾fit身
M 鬆身

170cm, 70kg
kappa hoody 買S碼穩陣嗎？

ok ar
我170 73kg 著m 會少少鬆
岩岩遮哂patpat.
s size 一定岩

巴打加埋入面既衫都仲係少少鬆？

yes, 放心la.
s 一定岩， 仲會有位著多幾件衫的

放Atom AR Hoddy 黑色 XS 2件

1件岩岩9月後著過一次去冰島 $1600
1件全新 $1700

2件都9月買 多左件係因為campsaver 原本話無貨 要11先返貨 點知去完冰島返黎突然send 話email 就扣左我paypal 錢

170著AR xs 好fit, 但著s LT反而覺得有d 鬆
不過AR 真係好正 冰島-1,2度 落雪 我一件u 記ultraheat 一件薄TNF fleece 加埋AR 都夠頂

同我一樣 XS FIT D

有意

有意 x2

其實arcteryx veilance同arcteryx有咩關係 點解可以貴到咁

想問邊到多arcteryx試
除左ifc之外

由第二個設計師重新設計個款, 主要偏成市(urban)使用, 大部分加拿大製
LEAF都係, 軍用料, 夠實淨, 又係大部分加拿大製

Tg:

原來係咁
我見個nomin pack咁靚仲諗住BF買返個,點知一search價錢

睇睇下都係買 BETA AR JACKET好啲

巴打我趕住一月由香港踩去西藏 網上而家無我碼

今日去左好幾間試碼....Kappa hoody既話...IFC 同SOGO間鋪都無...話香港無番..另去左希慎同MK FOREST間overlander都無呢件野 想試都難
之後ATOM LT hoody就呢幾間都有...試左件M碼入面正係著件短TEE試...有鬆...但長度我覺得岩岩好...到盤骨位落少少...174CM,66KG..正常應該S會FIT D...但入面著幾件衫就可能M會好D...但件野0-10著我覺得太簿...

搵ATOM AR hoody又無...得SOGO 果間有ATOM AR JACKET試..都係試M..試落同LT M碼果件好似唔大分別..要睇你入著幾多件衫

我都想試kappa hoody,嚟緊去瑞士試山

星期二係沙木尼試過kappa hoody

想入件r1 希望有6折

我屌完全無諗過呢間野...仲出左轉MK
巴打試咩碼?

同求

沙木尼試過Fission sv 同koda jacket, kappa hoody嘅S碼都偏大, 但又無XS試/買

170矮仔，140磅
著上身手袖偏長，衫去到屎忽中間位

另外想問XS咁難買，咁買女裝嘅S碼係咪差唔多？

我係OVERLANDER到試埋Montbell Permafrost Light Down Parka同PERMAFROST DOWN PARKA覺得幾正...5度樓下呢2件野好過ATOM LT同AR...實在D個感覺...但最衰搵唔到KAPPA HOODY做個比較 真係要試過先知邊件岩自己

搵日上去試下先

巴打我黎緊都去瑞士

諗住就咁atom lt + beta sl hybird

我三月去，見試山最底-20度，諗緊買north face定kappa

我都係3月

我見0至負5度

負20度咁大獲

你睇下少女峰果啲

同埋atom lt + beta sl hybird好貴，我買件kappa算

Kappa唔係就係長少少保埋個腰位暖？

負20度我都要買過件

聽日再睇下

Push

Kappa啦，一件搞掂，必面加保暖咪得

想請教下, 如果二月去北海道, 會買 montbell permafrost down parka 好定 Arc'teryx Kappa Hoody 好?

係咪兩件都係入面一件保暖內衣就夠?

thanks

KAPPA 負20度都夠？

諗住買佢去芬蘭睇極光

Kappa間間都無特價

campsaver 有, 不過大碼

潮偉巴唔係度就冇人答

係咪因為未到星期五咋

想問問各位巴打
上年BF arcteryx官網有無做折？

請問如果 kappa hoody 175cm 75kg M size 得唔得?
thanks

ok

thanks, $320 抵唔抵

見個二百中

咁誇張 咁聽日訓醒再算

Koda用唔到個code

我係著kappa 試過-20, 裡面厚sanefleece + 厚身保暖內衣

起碼要件笠衫, 你無可能入室內唔除褸

無

唔該，潮偉巴打

希望一陣會有特價

今年好多都得25%off

想問各位見唔見呢2件特價
Arcteryx
1 atom ar
2 Norvan sl

睇過rei amazon backcountry moosejaw campsaver evo 都冇呢2件既特價

Atom 有帽好多有特價
不過想買無帽版

係咪atom ar hoody 好難配beta ar? 因為AR hoody頂帽會頂住Beta AR條領？

呢件咩名

atom ar amazon moosejaw campsaver一直75折喎

真正嘅bf sale未開始咋?

全部都係有帽75折
想要冇帽版

打算件atom當中層著

campsaver同moosejaw就算係full price 隔離都有個75折code㗎喎....

見大家都講䄛 想問下有冇防風褲推薦?
淨係heattech 好似唔夠#cn

好多都冇xs

下 原來係咁 我搵下code先
Thxthx

冇計啦 本身xs已經少貨 我都覺得應該xs最fit 依家希望s都唔爭好遠

Koda kingfisher 隻色75折都唔得 黑色又賣哂

請問有冇moosejaw code

想問下beta sl hyrid 大約幾錢可以入手

Moosejaw 搵左個code
想買2件
但個code正係可以平1件
係咪正常

Moosejaw送唔送bns?

自己追下Post啦 第一頁已經有講 叫PERMAFROST LIGHT DOWN PARKA 仲有隻厚版就再暖啲

patagonia better performance fleece jacket/hoody邊到有平？周圍都係見US149/159

25% off 講明得一件

25% off未係最抵屌
希望之後仲會有其他discount

Thx bro

我都懷疑係怕認錯

去邊間買？pata 好多唔送集運公司
149 不如香港買

好似冇平得太多
之前做30%仲平

gamma ar

平時都有30% off 啦，而家先25%, 唔抵

咁啫係冇頂住 依個問題？

而家根本唔抵買,30%off係基本
完全冇買既意慾

7折仲係好貴, 唔買了

係 ，不過有帽版 應該都唔會頂住beta
我係因為出面仲有好多配搭 唔係件件外層都有帽

係平時7折都叫齊色齊碼 而家75反而都叫多人買

買咗件大人 kappa hoody, 想問下細路仔著有無牌子推介

我都想知
朋友平時細粒到著到童裝最大碼
想知有無童裝kappa hoody版

冇得1次過用25％同10％

要係ON SALES ITEMS 先做到多10%

想問有無保暖底衫推介 本人極怕凍
試過uniqlo heat-tech 又試過淘寶南極人 都係唔夠暖咁

見到BACKCOUNTRY
做緊30% OFF
咁既價抵唔抵
依件野黎緊12月尾去日本夠唔夠
睇過於#1 巴打介紹過話只防風防水
唔保暖
但淨係睇岩依件個款
THX!!!

拎埋最底果個10% 可以再平D

認錯左CAMPSAVER

backcountry 黎
CAMPSAVER 無折
想知依個價會唔會有機會再低D

moosejaw atom ar琴晚都仲有深藍細碼
今日睇得返一個size

我琴晚都有睇, 今朝已經無左

atom ar...邊度仲有xs
我睇哂都搵唔到
得一個網有黃色..

巴打幾高幾重

167， 63kg

要XS? 有冇試過/買過LT

試過xs 岩呀

仲會ship埋去香港,見到有facebook page,應該ok卦.....

我最尾試左幾次都payment fail

我第二日已經收到email confirm

嚟緊12月中去俄羅斯
想請教下 買atom AR定mont bell aspen parka好？
追左陣post都唔見有講後面個件...

Atom AR s 我168係咪都大件

同巴打一樣

好苦惱下星期去北海道
而家去永安買Permafrost Light Down Parka夠唔夠做🤔

屌 選擇困難症
你地會寧願比貴少少 但有你鐘意既顏色
Or
平少少 但無你鐘意隻色但可接受

前者 小小錢 著得開心d 著多幾次都係番度啦

高你少少 要著m

呢件著上身我覺得幾實在...怕就買厚D果件DOWN PARKA..果件應該無問題..BTW永安果價做到幾多?

🙏🏻買左，希望冇伏。

冇哂細碼

我....買....左

巴打幾重 我諗住175 70kg係咪要著m

me2
兩件比我地包辦哂

有冇巴打對登山鞋有研究?煩惱緊上珠峰大本營應該著咩鞋好#sosad#lme

China or Nepal side?

china

後者

請問campsaver 係咪用唔到hsbc既visa

著緊vasque中筒,好撚正
megagrip+gtx

利申:未出過國行山唔知外國咩路況

正常visa應該得 不過其實你預左喺外國去美國網唔易 再試下

好多碎石仔，一定要買中筒，唔係雨季去就唔洗防水

最好最好過腳眼 冇咁易拗柴
著緊lowa renegade gtx好舒服

一定係中高筒
上大山最怕行唔慣拗柴 成個trip可能報廢
中高筒好處會用鞋帶扎到腳踝實一實無咁易拗柴
但鞋身會比較重
最好買左係香港著黎操吓先

有碎石仔我會中筒加腳套, 入左沙石又要除鞋好煩

如果Atom lt着M, Atom AR應該乜size?另外想問下Atom Ar係咪有側袋？唔該各位巴打

就算我出國行都係中筒算,起碼香港都著到,香港著高筒就太over了,又重又唔靈活
我而家對vasque中筒都係860g,輕到識飛咁

想問揀4-6 business day定usps

今日正日都冇繼續平

Ching 買件Atom ar 佢寫color code: Blue啫係tui色？

感覺而家pre-BF 買仲好

起碼齊D色同碼

香港用跑山鞋

我原本都係,但爆林勾撚爛晒d襪就轉左中筒,d襪太撚貴

如果我想講 岩岩禁左入basket 但去左做野 半個鐘番黎都未彈走 岩岩先比錢又買到 會唔會屌我

Koda都係冇折 對我冇用

我唔會

好似唔係Pre black friday折得仲好多

平日都7折
bf先75折

唔該晒各位,即係中筒穩陣d.
有冇咩牌子好著可以推介?

BF = 騙局

今年真係搵笨

vasque

之前campsaver 最低
7折再10% off
BF 得25% off

好撚垃圾 本身想買Patagonia r2 等咁耐得個75折

😂

我慳錢，著redwing 行

好撚重wo ching

岩岩對上雨季，迫住買左對palladium ,舒服好多

咁抵? OVERLANDER做緊1920$,呢個價8折?有無限簽咩卡OR條件咁呀巴打

選左唔使錢嗰隻，佢預30號送到，點都應該快過美國本土+轉運。

DELIVERY TITLE 應該填D咩

Mr/Ms 呢D?

得75折 剩返2件仲等唔等好

167 必須xs

一件TShirt 加件Canada goose Tei3 東京0-10度都覺得凍
想問係咪入邊一定要著多d野先得？本身好怕熱入邊著多件衫一到暖氣地方好想死

直情唔買仲好

我16x 59kg 試過S 係舒服，都預入面會著d 鬆d 嘅衫。所以落左單買S.

唔該晒 咁減法都有300$最少

加件fleece

你出面加件shell 擋風就冇事

都可以係日本先買

八折完幾錢到?
尖東果個有冇, 之前睇過冇既.

本身個款都冼水 擋風 （唔係goretex果種咁勁）
可能真係要加件薄fleece最好

點解atom ar嘅女裝可以冇減價
淨係得啲8折真係買唔落手，逼人去日本買montbell

其實你講果個永安APP係咪登記左會員SHOW比佢地就得?

montbell 都唔差

不死鳥無折 請問 north face既話有無邊件係同kappa hoddy差唔多功能架？

同不死鳥比唔夠型咁姐
不過真係平+又擋風+暖啲

潮偉巴，阻住你去旅行唔好意思，想問下依件Canada goose有冇 RAB Photon X咁暖？

跟據佢講, 應該係有咁暖

想問下有冇巴打用過呢個網買？

好似平好多，有冇伏？

thanks 潮偉巴，不過我post個網好假，唔好買

montbell 係咪日本落地買個價都ok?

話說買左fission sv Jk + Tee + u記底
去到河口湖 6度 都凍到仆街
唔通我重怕凍過潮偉巴

睇social media就覺得正常無伏

但唔係叫平好多

早買貴幾舊

我見你地買得咁開心我都跟左件m atom ar 1400蚊唔洗

好似好麻煩

回得好高
topcashback 都唔夠揪

Patagonia Performance Better Sweater Fleece Hoody 好似無一度有減價？

個個都買到咁平

有冇巴打係campsaver買野？
我過左一日都未收到email confirm
唔知關唔關集運事

What is cash back?
When you click our link to a store's website, we earn a sales commission from that store on everything you purchase. We then share the majority of this commission with you as Cash Back.

佢已家moosejaw 分成18％比d 買家，佢收幾多％commision呀

即係宜家買 仲要比平時做折貴5% BF

ATOM LT 我用埋CODE最平都係7折,好似無咩意思

講錯,65折
屌唔屌好

睇定啲先

今晚啲價錢都無驚喜既感覺

所以個post推得咁慢

Beta Sl hybrid 6折唔抵？ 試過幾多

唉 屌 得個75折 買唔買好 等左咁耐件atom lt

邊度 全POST等緊

加埋迎新咪65折

跪求一件atom ar xs黑色 唔理幾多折 只求有貨

Me too

Campsaver

me too
矮撚真係好慘

或者有件代替品都可以架

有冇巴打知Smartwool 平時幾折？
宜家75折想買返一兩件baselayer

抵

7折都成日做 75折除非急用

7折成日有 但係上面6折又算抵
咁難明

上面巴打話迎新有多10% OFF 姐係65折, 折完都要1500 HKD.定係其實已經屌得落

我只能夠講 而家有貨好買 到時後悔莫及

好似冇咩嘢再平

成日見好平嗰啲其實係斷碼或者垃圾色多

Priory

堅？

有無人去左開倉？O記係葵涌，有間係新蒲崗（goretex,vasque)同一田
葵涌無乜嘢淨，有gamma lt hoody，好似1600到，有montbell化纖褲半價

迎新65折係咪用得一件？

唔清楚阿 我都未買

我唔敢搏呀，呢d 網唔知會唔會盜用信用卡，好淆

可以啦

我都想問🤦‍♂️

唔該ching

如果你睇中果d 本身係25％off既，你用YOUDECIDE code 會再平d

唔得喎 我都係得75折 不過見有貨就唔再等啦 已買

請問 montbell 羽絨係咪 black Friday 唔會有平？

咁幾時同邊度會平？

Arc'teryx Beta Superlight Jacket - Men's係campsaver 用埋迎新都要$245 (因為shipping 成$43.5), 好似唔係好抵, 仲未order

不死鳥唔送國外

到依加都未有6折
唔買koda, 2000入beta sl hybrid玩唔玩得過

Black Friday 通常最盡係7折, 我自己7折出手既. 特別平既情況有2個, 一係折左既item 用coupon code 折多次, 上次system bug 左可以咁做. 可一不可再, 另一個就係夏天轉季sale, 65折咁, 不過一定唔齊碼, 同淨番d 樣衰既色

網購官網獨市 仲要唔受轉運倉玩
你去Wing on睇下啦 呢排做個折扣幾好
幾乎同overlander vip同價位
或者你要自己搵d細鋪有入mont-bell
個價可以仲平過overlander

無XXL

最多見到XL
去到XXL呢d碼香港應該都好少入貨
你除非淘寶搵代購
或者去開日本旅行先會買到

唔ship HK

搏一搏

正常既

即係佢都買唔到

諗緊beta sl定sl hybird

Google過又無話會盗用信用卡 最多係唔cash back

moo囉 原本7折 入code加多10%

Campsaver仲係order being processed
一般要幾耐先轉status

一兩日
campsaver 好穩定, 唔駛擔心
你直運香港?

Moosejaw尋晚買完到依家都仲in process 用bns運 感到不安

今年beta ar 應該責哂貨，間間都淨係做佢，但無人掃

夜晚8點喺backcountry買sl beta，而家已經ready for picking

下邊度有稅

想問下各位師兄，如果想買件arctryx當風嬲係香港著，gamma Lt係咪ok，會唔會太厚太大件？

唔係唔直到香港咩? B&S?

我之前用shipbao
等下啦, 預半個月

我寄去朋友屋企要收我$18

題外話 印象中even係local地址 campsaver好似係唔會另外加sales tax

呢件usd50，似乎幾抵屌

巴打邊到見到

Backcountry 有冇得直送香港？唔好意思可能好生手問到但真係未試過

我係呢個網先留意到原來佢有隻heron色好似幾得

冇

Columbia us個網
Men's Columbia Heights Jacket

我係moosejaw買完野但佢地要求要驗證碼但我個sms顯示係直接交易成功應該要點做？俾個交易號碼佢地？ 唔該各位ching

Men’s Buck Butte™ Insulated Jacket
有無巴打知呢件係咪棉褸？

atom lt 定 nano air 好

Arcteryx Men's Beta SL Jacket ho chi better?

Beta Sl hybrid No windproof?

有

見到columbia d褸好平, 有D興趣想試試

呢件褸的功能有無得同beta sl 比?

保暖情度同級咩

用法好似唔同

Google 好難用？

係咪得campsaver有迎新優惠？

Campsaver讀話要payment verification
睇完佢個instructions 都唔明要點做

尋日喺呢間買咗atom LT，但仲係 in process
我用B&S

我都係 跟住今日話要verification

下星期默默地等待送貨電話
Btw, 間鋪Atom Ar已經賣晒, LT 都斷碼了

未收到shipping email，不過都係寄公司
跟左件atom ar

打去card center 問佢拎個number

喺佢自己個網check 的. 只知道寄出左，但冇 tracking no.

但係咪覆佢email等佢話ok先打去card center

巴打可唔可以分享下唔乜轉運？

想問著atom lt s size 買beta sl hybrid s size係咪都ok

我都係噚日買咗atom LT , 今日 ship ,無需要做verification, 至於用咩集運, 大家最好用啲唔多人提嗰啲成功機會高啲！

我都買咗，見佢英國有門市，個Facebook page 又無負評，應該無伏卦....btw巴打係咪ship咗會再收到email,因為我未收到？

Atom lt 著m size, beta sl hybrid 著S

之前著短袖試beta sl hybrid s岩岩好 想問下如果要著多件衫係入面係咪要m好啲？

想問單買一件atom ar hoody, backcountry 定moosejaw 多折d?

不死鳥sleeve 比較長．有冇邊個牌子岩細粒少少既亞州人？

大家點睇Mammut Convey Tour HS Hooded Jacket?
又係goretex，平Beta SL一半

我見折哂都係$279, 清點樣做到$252?

我問緊campsaver customer service要點做

呢件好似都堅堅地, 我估係無Arcteryx咁出名

之前去瑞士旅行見到Mammut件件都幾千蚊
而家見呢件都係1000hkd左右好似都幾抵屌

無哂m size. diuuu

用左b&s會唔會cut 單

響依到買過幾次都未cut過

有無巴打知道backcountry 點入code

Checkout > coupon

有一行寫住Redeem Boucher

屌我完全搵唔到

已訂, $120美金, 用b&s, 搞左好耐

有d色有wor

淨係想要藍色

買過patagonia 嘅 nano air XS碼 ，個袖長ok

但唔知其他款有無唔同

利申： 得167 cm 高

下年想富士山登頂
有冇邊款鞋推介
上面好多碎石 著跑鞋行好易爛

而家得75折，想等7折入呢件

點解我兩日前係moosejaw買左件atom lt
當日收到sms信用卡收到錢
而家睇返 信用卡無扣到錢 再check 返先發覺一個Moose Jaw email都收唔到

呢件又點睇？

中/高筒行山Boot 牌子就各花入各眼
有師兄教路 行山Boot要買大半碼 即係平時著開d波鞋10號
買Boot要10.5 因為預你要著行山厚襪 同埋落山時唔會頂傷腳指公

佢ship左之後會有個email話你知order dispatched
我琴日下午買夜晚已經寄出左

thx
不過原來冇我想要嘅藍色
想轉買beta sl算

點解backcountry岀唔到live chat

可以租

呢件都幾好啵............
但無 GORE-TEX
唔知同

呢件相比之下差幾多野呢

有冇師兄去過北角間名峰行買野

仲有行得耐對腳會發漲,行山夾腳比死更難受

轉款既節奏? btw, zeta 真係間間都唔減

soloman 中筒

二月會去瑞士budget大約1500 想問下有無D厚身又可以擋風既嬲

但Beta AR一啲都唔差喎

但無人買，遲少少應該會再平

Moose Jaw youdecide 係咪用唔到了

上年360 usd 已經入左件

唔好cut我單啊

Atom size m既話
件beta會遮唔晒atom既衫尾

你檢查下垃圾郵件 我都係send咗去當junk mail

好似真係用唔到

冇埋youdecide連beta sl都唔係好想買

kento個件好似係用自已drytech, 唔係用goretex
但我著過convey tour上身, 感覺上fit過beta sl, 而且手袖冇咁長

估唔到今年bf咁伏，仲諗住等bf入件atom lt同一件shell

都無

MOOXXXXXXXXXXXXX
無左再9折呀

行咗幾間都冇montbell alpine 賣

最後買左一件Beta LT同一件Alpha FL
第四件不死鳥啦

有冇人係backcountry用bns買到patagonia???

有冇人有overlander會員?

普通？vip?金卡？

愈買愈多愈買愈多

我都4件了

CAMPSAVER 無用PAYPAL集運 不會CUT單吧

我都3件了
atom lt, atom ar, beta sl
一直想入果件beta sv 紅色但無好價

係咪一定要你一齊去買先得?如果係就算啦，廢事煩

有無巴打知165cm 12x磅
atom lt xs著唔著到?

忍唔住係campsaver屌左件atom lt 175usd
再等到時天氣凍就無得著

Moosejaw
今日出左去吹風好辛苦
由於未來日子都有極大機會吹風
所以beta lt買左xs當風褸著

咁多人同我一樣愈買愈多

係

淘實有atom ar xs博唔博

有金卡

Campsaver 叫我verify payment
係咪一定要咁做？

有無人知rei outlet 個25outlet code 係咪搵笨7？ 入完話used up

yes

最後喺backcountry屌左件beta sl green

好似幾抵玩,貴20美金就直送香港

屌左

屌呀，冇曬細碼

係我做既

今日出去試左beta sl
170cm 13x磅
住Xs 先fit , S好大
仲買左件S碼

我買咁多次都剩係鍾意係moosejaw買
儲分

各位巴打有無類似fjallraven greenland jacket嘅款介紹？

170cm 57kg 前幾頁已講左beta sl S大到仆街

175入左atom lt hoody

咁Atom it 你著咩

個電子會員證可唔可以cap圖咁比個職員scan架?

170瘦底Atom LT Hoody應該Xs 定s好

170 70kg 著S好fit

我著s

一定S

patagonia R2 有無做特價?

S

Many thanks for your order.

Unfortunately, there has been a stock discrepancy that has resulted in the item you ordered being out of stock in our warehouse.

As a result of this, your order has been refunded in full.

Here is a discount code that entitles you to 15% discount on The Priory, Blackleaf, Extremepie, Webtogs, Fitnessfootwear, Sad, Nightgearstore, Dirt Bike Bitz, Derby House and Ride-Away as an apology.

IFL5T0R31518

Kind Regards

The Sales Team

我邀你老母呀共進餐

soloman唔係vibram 底

你買邊件

Atom ar
對唔住 係我串咀

巴打係乜網買呀件atom lt!!仲有冇呢個折？

d 風褸係預你裡面再著羽絨. 如果件風褸fit 既話, 即係細件左

atom lt我S fit到漏
見咁多差唔多身型一時S一時XS
睇怕係身長比例問題啩

同過個180幾大隻friend試beta sl
佢著S都fit M就有位剩 入面可著衫

所以聽唔知邊位巴打講 著住atom咁試beta 實冇死

想問下atom lt同ar係唔係unisex無分男女？

結果都係唔知 AR 定 LT 啱用(好怕冷)，決定買晒兩件，試完唔啱比屋企人著算數。

係咪好多巴打都忍唔住75折就出手？想等7折

係the priory買？ 想問下個size係男定女裝？ 因為想買一件男一件女

campsaver Verification 有2個選項
我email覆佢簡Manual Verification
佢再覆我 遲d會扣我錢（5蚊內）
但等左1晚佢都未扣

請問一般等幾耐先會扣我錢（5蚊內）

online live chat快好多，唔使一分鐘搞掂

即刻試下先 thx

英文傾計 放棄

你email咪又係英文打

慢慢查字典先搞得店咋

過幾日去大阪...平均5~15度....諗緊著ATOM LT定AR去
會去梅田, 奈良, 萬博....

帶BOTH.
應該AR會岩D

搵唔到個online live chat位
巴打有冇link

喺main page右上角
唔記得今日星期日，人地開一至五 記得對翻時差

睇黎我個Verification星期1都有望

岩岩去完 比你參考
heattech+厚hoodie+lt 個身暖 會有少少入風
想保險就ar

之前巴打介紹呢件,好想買

價錢幾抵 一件beta價錢買到2件

AR: All Round
AR = LT 既厚身版, 比LT暖
有錢可以買晒2件, 無錢想1件過盲AR

我尋日係東北 青森負1度 落大雪
heattech+笠衫+lt+shell都夠

我都有d想買 幾平，個design又唔差 巴打一齊夾？

頂,CAMPSAVER 得L SIZE有折

有啲心動 但唔知咩碼

呢個知道，不過而家天氣 AR 用得少，LT 又唔溫唔水，
以上年例講，平時 d 褸可以頂到去 13 14 度左右，同 LT 大部份時間 overlap。
AR 上次笠過又好似熱得滯，驚出街會行到出熱痱。

結論：買晒返黎慢慢試。

邊間

我email咗佢 佢話扣咗錢
叫我對statement扣咗幾多覆番個email
等咗半日statment都未見到

我campsaver 買完無收到話verification
請問咁係唔係要ver 左先ship 架？ 落左幾日都未ship

你有無收到msg，扣左你錢？
上次我就係收到msg charge左1蚊usd，之後email佢扣左幾多同幾時扣，cap埋張圖比佢。幾日後就ship埋。

Thank you for your email! I will send your authorization to our Order Processing team who will complete the manual verification. You will soon be charged a random amount under $5. Please check your account and send us an email stating how much the charge was. If it is the correct amount, we will continue processing your order.

我果個話未扣 將會扣
我都打左去card Centre 問
未有扣錢

BF唔係好覺。
唔趕嘅等下聖誕或者轉季可能減得多D。
我件R2上年年頭campsaver減到$80入手。

可能你無問題 唔洗verification

佢地會pass比第二個部門再扣數，呢幾日佢地放假，等下啦。

唔該晒

我都想買，12樓有得試，我173想買m size

不過我都未扣數
可能要等收email

未扣件貨品價錢？

你件beta LT幾錢入手？

咩size 點會有呢個折咁勁
咩網?

申手

moosejaw atom lt 199$

咁貴

梗係有分男女

我都係一樣 睇嚟要等下

希望等到有折上折既機會啦~再次

想問下the-priory呢個網站信唔信得過？見佢賣既價好平，但又驚中伏

其實有樣唔係好明⋯⋯點解講到成日會cut 單⋯⋯

買左件smartwool 250羊毛底 400零蚊
30%off+25%off

上年買左atom lt同prema frost down parka
兩件都係著S
今年想入多件shell
如果要外面著多件beta SL hybird 應該簡M定S?

,等年尾清貨再睇下

有咩fleece推介

我著s ga
得7折我係唔會買 寧願等下次,反正又唔係急要
不過今年black friday真係幫人慳錢,太唔吸引

嘩~好平啵~

我想問 買superdry定arcteryx好

不如睇左第一頁先

Superdry真係狗也不屌

而家出面好似194
最平試過幾多？

我見好似同級 用法都一樣

我就係見好多都好厚身咁 去沙木尼睇過 啲薄嘅 太薄又唔保暖

點解 唔保暖？

第一頁樓主好好心寫左好多野 睇完先講啦

USD370左右

我cap圖上黎就係想問大家，個網信唔信得過？

邊個網買呢？

Moosejaw 正價25% off 再扣佢啲rewards
今年好多網都冇beta lt 特價

買superdry不如買uniqlo算

想知+1 如果ok就入手

舊年都係150咁上下

其實我覺得 uniqlo 好野黎 ...

係，我就剩係想買beta lt，可惜無乜網特價，之前cap圖上黎果個網又唔知信唔信得過…

咩網

Blocktect囉
但唔知係唔係真防水
之前有同事成千銀買件superdry返黎
好似淘寶兩三舊水衝鋒衣咁款

爬上面。。。。

入得黎呢個post仲買superdry? 快d睇第一頁

superdry 同arcteryx 比
上面有巴打先share 完台灣傻鳩著superdry 凍死左既新聞

佢嘅用料嚟講三舊水好扺

星期五晏晝落左order買atom ar, 到依加都仲未有shipped既email

你係呢個網買?
咁有冇ORDER CONFIRMATION EMAIL?

有Invoice果封email未？

佢delivery果度寫明星期六日唔出貨

我密切留意住巴打你個情況，你ship咗我即刻上去買😍

你就算唔追post, 都睇左第一頁先, 好多你問緊既野, 真係post #1 講左

無經驗, 自己追review

買左既請報告

抵唔扺我就唔敢講，但幾百蚊貨仔既防風防水輕量褸，
至少我用過無投訴 ...

雖然同樣功能，求其買個膠袋便利雨衣都做得到。

個衫袖本身係長定我手短?

166瘦底XS好定S
好少XS

對比beta sl size S都唔算長既...
我170 70kg做開運動,著S覺得幾舒服
袖/衫尾都唔覺太長

166仲要瘦底就一定XS唔洗諗...
女裝S都可能得

痴線好L平
但得紅同黃

你地會唔會揀紅色既BETA SL

買左件Beta SL Hybrid

WHERE,HOW MUCH

moss 2千幾

推下
有無人知 如果外面著得M我就衝the-priory 紅色

有睇過
不過冇我碼冇得試係呢間買

Montbell Permafrost Down Parka 依件永安買幾抵屌... 係樣無不死鳥咁靚

去返個網，用email + order no 睇唔睇到status?
我冇收到shipped email，但喺佢個網就check 到話dispatched on 23/11.

大家買得咁開心,我就冇野睇岩...

有喇
我當佢受我玩架喇

Priory平時買開鞋無問題，但佢試過無比shipping就寄左過黎
亦試過一次舊年買kappa hoodie cut左單無出聲
但用paypal比錢的話就無問題啦

8折做到今日
最衰佢M碼起跳 冇S買

我上星期試左fleece+performa frost down park+beta sl，件beta sl要著m，s拉唔到拉鍊
另外我今日試左beta sl 同 beta sl hybird，個人覺得hybird係大件d
比你參考下
167cm 68kg 肥矮撚

我都係dispatched on 23/11, ETA就30/11/18

有冇人係新宿石井山專買過montbell?
想知齊唔齊款同碼
如果唔係就拿拿聲希慎overlander買算,montbell都有95折

日本買平d?

大家唔使咁擔心喎，又weekend 又 thanksgiving 假期，小店出貨慢D好正常。

講真想買平野，要去D冇咁出名的網店搵。

巴打開心share ok?

上年你幾度著atom lt 覺得唔夠暖，要著perma frost down parka先夠？

五折

有冇巴打有/或者見過cerium sv hoody?
想知大概個size 係點？

岩岩去沙木尼著短袖+atom lt試左
beta sl同sl hybird s size都岩
中間仲有位著厚衫 但如果permafrost down parka就可能會著唔落S要上M
173/60kg

舊年買的。今年priory link都係小弟share的。
我意思係除咗mon住幾個出名大site, 大家不防花少少時間搵下其他shops. 會有意外驚喜。

我睇信用卡個到未見扣左

平過overlander先囉
女裝退稅既話21000yen咋,姐係$1470港紙
永安冇size冇得買,如果唔係即刻買左

其實我鐘意上面巴打推果件mammuts多d，又平d
但我著M入面著唔到performa down

食得咸魚抵得渴，冇俾ups運費就只有等下。
年頭嗰時買過 都冇事，今之應該都唔使擔心嘅～

我有興趣買 atom lt 巴打一係一齊夾ups運費寄返黎？ 好似穩陣啲

仲未諗好beta hybrid sl 著咩size 好
atom 著M
kappa hoody 著s

170, 73kg

買左alpha fl

S 應該ok，不過入邊可能加唔到insulation layer

beta sl hybird S 既話會遮唔晒atom M既衫尾
M既話袖/衫尾又會太長

我170 70kg,
全部S
LEAF系列就XS

決定S

有無人夾prioty ups運

有冇人買左有包膠

無哂s size

175 63KG 瘦撚, atom lt係咪應該著s?

好sad
因為本身有買開patagonia啲Tee著 著開M碼
見到特價就買左件Torrentshell 同 Better sweater M碼
買完先醒起外套要細番碼（有件R1都係S碼），已經唔比Cancel
諗緊照著oversize 定 平少少放左佢算
利申：175 cm 70Kg 肥仔

好似唔對路喎 佢地未收錢照計唔會出貨比你
會唔會係card Centre stop左你筆交易（安全問題）

應該係 我肥你幾磅都係著S碼
不過你預個cutting唔係幾好睇...唔拉拉鏈都幾阿叔
不過堅舒服 香港秋冬兩季大部份時間都夠做，不過最涷果幾日就GG,我著黎番工

肥你十磅先岩

之前有朋友買咗 佢話件衫唔似其他Goretex褸咁硬 係好軟身 著上身好舒服

我就係見佢好似好貼身 171cm 67kg size s得唔得

Thanks巴打

有冇巴打著過Koda jacket? 感覺點？
利申想買

求安慰

我有件都係咁

唔該 巴打

其實個個對件衫嘅鬆緊要求都唔一樣
可以嘅話真係試咗身先買
人地啱 唔代表你都啱

同你差唔多身型，試過s係幾貼身，再著atom lt係裡面係會有d窄。所以如果當rain jacket 著就買s，當hardshell 著就可能要買m

另外我都想買呢件，見佢格肋底都有拉鍊透氣，似beta sl hybrid，但呢件唔係用gore-tex，係用佢自己既dry-tech，睇落都軟身，見YouTube 有review

衰在無pit zip

最後點收科

有無人係rock run/ trekitt買過野？

有冇巴打想要Delta LT fleece
有件黑色s碼想放，大左少少

backcountry edge可唔可以寄香港
利申：冇追曬post

最好自己去試 不過我朋友話比其他goretex褸係貼身嘅

唔該你 好詳細

落街買野食著

仲有邊間atom lt做緊75折 + 9折

唉 睇下送到黎咩情況先
希望唔好大太多

backcountry邊個位入code

我岩岩出去試左，如arcteryx beta著m,呢件要買L, 佢偏軟同貼身

MxxxxJxx寄唔到黎香港，冇得輸入payment可以點

請問同 montbell 既 light shell 同級既 不死鳥, 係咩型號

Sold?

你買咩item
佢有d item唔送香港

ATOM AR 完全買唔到XS 買女裝又得唔得 168 60KG 買咩碼好

我都覺，beta 著s，呢件要著m，而且手袖冇arcteryx 咁長

我昨晚買左, 係一間新野都買(我都驚驚地)
計唔到有人講哩件
我本身都有件Mammut Ultimate Jacket, 我都係買返M..
諗住係呢d天氣, 温度着

外國網就話大家都60g 但唔知係咪官方數據, 我去Patagonia d staff 會話冇數據

但係nano air 結構上係冇咁擋風，同全背偷薄散熱
所以即使假設60g coreloft 同等60g full range insulation 保暖性能一樣，係相對靜態下結構上應該係atom lt 暖少少

nano air 係extremely comfortable , 未必係always perfect 既外層，但做中層係超級舒服

巴打share link ok?

sunnysport記得登記email, 可以有多15% off我都係第一次係哩間買

唔敢搏

係咁搵XS買，師兄你去鋪頭試過XS未？

有冇人有BURTON REVIEW？

揾唔到AR試 試過LT

有無有ar總結一下

BF入左ar s size，171-2係咪實唔啱 睇arcteryx 官網有d 5”8 (177)著m話fit well，樓上有有張日本仔圖173著xs先啱啱好，好confuse

日本仔太瘦浪唔起件野

你無試過既話係好難講, so far 我見過唔少於7個人買左番黎唔啱著係度平放番出黎

開心使用中 ～

呢間係Trekitt

arcteryx 官網d鬼佬個個都大大隻隻咁，唔好信

170 S係有少少大既感覺, 但係XS冇得試真係唔敢搏

我170 70kg著過M,係衫尾我覺得長左dd
其他都冇咩問題

Online shopping 唔知買咩size 嘅時候, 寧可買大少少, 都唔好買都返黎著唔落
當然大少少嘅程度係可接受範圍內啦

同埋, atom ar XS 又少鋪有賣, 有賣嘅店價錢又冇discount. xs 同s 至差$800, 你會點揀？

182 77kg 都著M, 係good fit

Trekitt之前有巴打買過好似話送貨好混亂

網上買野, 如果有paypal揀到就最好用paypal. 有起事上黎, 個purchase protection 都叫做有個保障.

買左件odlo保暖底30%off+25%off

上次trekkinn買野，都睇過話shipping亂. 但嗰時佢最平, 又有碼, 唯有搏一搏. 最worse case 係paypal report problem 啫.
好在最後都幾順利, 星期日晚11點幾落單, 星期六朝早屋企收件，前後六日. 比我預期快

多謝解答

182著M
衫尾/袖唔會短咩

唔短啊 雙手舉高隔肋底位都冇扯住

Trekkinn係咪唔同trekitt

你對，我7左
Trekitt 未買過

撞岩有碼同唔介意執d賣淨遮色既話

幾錢

請問一下大家點睇Marmot Astrum Insulated Jacket 如果係去0-5度嘅地方 呢件夠唔夠暖

買過， 呢個網好抵屌，不過pending 幾耐下

巴打買過姐係ok?pending耐唔緊要，最緊要冇伏

我件衫ship左

可惜無咩色揀

Shipping to HK 要 $49.25

定係要用集運？

著LEAF返工會唔會太寸 ？

我用集運...
最多咪計2磅...

申請埋ac都唔見有code

謝上

直送香港都要$57

返office著veilance

LEAF atom LT貴一倍
同普通版有乜分別？

基本上冇乜分別，只係多左抽繩位同耳機繩窿位

應該冇一倍既，貴少少姐

要買就直接買cold wx lt

返工咩Nomin pack

個網買LT Hoody都幾抵
Between 有冇巴打有Kappa hoody S size大概咩身型先carry到

我...170, 73KG
件KAPPA HOODY 著S會岩

巴打有冇link share 我係moosejaw買話我張卡唔得

如果要係香港試 係咪沙木尼

件cold wx lt幾撚正下

上去overlander試仲實際啦,佢有齊S/M/L
如果你著arcteryx beta xs 咁mammut 果件著S 應該差唔多 大一個碼就岩

atom lt 著m碼就啱著 kappa s碼

168cm 係唔係著 S 就啱?

呢件等於普通版atom ar?

我諗係, 但最好你試一試先

thx.

Xs Lt hoody已買
冇落鋪試 相信冇問題
有冇人用bas集？
希望唔好cut

Atom ar 有120g coreloft
Cold wx lt得100g，但有windstopper

我咪ship去bns

Atom ar係局部120g,其餘得60-80咁上下

campsaver 仲未扣數
但有下面record 咩意思？

Qty 1: Arc’teryx Atom LT Hoody - Men‘s, Pilot, Extra Small, 370788 - Estimated to ship within 16-25 days

要咁多日？

Campsaver d野我都試過等好耐
最後我自己cut單算

COLD WX HOODY LT邊度買好

要集運

ship咗先扣，無貨就拖咁耐正常
我8月轉季sale有啲嘢前幾日先ship

Atom AR仲有邊個網有得買？

等左4個月？😮

CLS

in stock 先買

Beta LT shipped
暫時買夠 等有平再睇下有咩啱

件野好似唔多地方有得買

寄去usa都要比37.25

3-7日$0

頭post可唔可以加埋邊度買會抵啲/平

同埋下身保暖有無攻略

Atom lt m size fit
Permafrost Light Down Parka 應該咩size

而加係咪應該要cut 單
1月要用褸

我係in stock 架啵
in stock 先可以check out 架ma

btw 4個月 cls

有冇防風香港冬天著既褸介紹
想買比老豆

你件野有無貨架先? 有貨佢會寫住 x 件left order now 或者in stock
無貨你就cut 單

佢有寫邊度有得賣, 你睇多次

U 記個件499

我試過LT s size
light down都係s
可以去overlander試下

琴日分左兩張單係rei買野,一張單ship左,一張單話要6 digit authorization code and a small amount,但打去信用卡公司話冇呢個記錄
買左幾次野得一次咁撚煩

見到淘寶有
買唔買得過

Sorry

都幾貴下 唔好諗住淘寶

身高體重同你一樣, Torrentshell著M冇問題

Fleece 有冇邊款推介

NEW POST:(代開)